[有感而發] 望住個細我兩年既FD連仔都生埋，時係時間過得快

小弟年行25,
有個細兩年既男仔FD生咗個B,
姐係話23歲就已經做爸爸,
我真心配服佢個種勇氣,
因為比佢大兩年既我,
依家仲係人生ON99一個, 仲買緊玩具玩, 又冇女朋友既重擔......
好似一世長唔大咁.....

以前覺得十幾歲就有BB既已經好痴線,
但大個左唔覺唔覺一個又結婚, 一個又生埋仔女,
搞到去到廿中依個歲數, 冇人冇物既自己好似仲痴線......

sorry for 1999

我真係好廢

25歲已經有個讀三年級嘅女

人比人 比死人
無乜野好比 亦都唔會欣賞佢既「勇氣」
窮人生仔正仆街呢句真係好岩

廿幾歲仲係A0毒撚
真係好驚狐獨終老

係, 個BB係犧牲品